---
title: "Партнери проєкту"
description: "ALU - UNFU  - FVA"
slug: "partners"
image: "partners_unfu.jpg"
keywords: "ALU"
categories:
    - ""
    - ""
date: 2017-10-31T22:26:13-05:00
draft: false
---
Наразі до виконання проєкту залучено три дослідницькі установиз двох країн - України та Німеччини.
Між даними інституціями та окремими дослідниками існує довга історія спільних міжінституційної та особистої співпраці. 
Щодо даного проєкту SURGE-Pro, були проведені попередні дослідження з даної проблематики в рамках мікропроєкту **SURGE**.
Остаточний звіт з попереднього дослідження можна знайти [тут]({{< relref "results.md#SURGE" >}}).

---

![../../../logo/IWW.jpg](../../../logo/IWW.jpg)\
[Кафедра росту лісу та дендроекології (англ.)](http://www.iww.uni-freiburg.de/chair-of-forest-growth?set_language=en)  
Факультет довкілля та природних ресурсів  
Альберт-Людвіґ університет Фрайбурґа, Німеччина  

---

![../../../logo/UNFU.jpg](../../../logo/UNFU.jpg)\
[Національний лісотехнічний університет України (НЛТУ України), Львів, Україна](https://nltu.edu.ua/ )

---

![../../../logo/fva.jpg](../../../logo/fva.jpg)\
Кафедра біометрії та інформаційних наук  
[Лісовий дослідницький інститут Баден-Вюртемберґ, Фрайбурґ, Німеччина](http://www.fva-bw.de)  
